### 一次 react-cli 的实践

> create-react-app 是用于构建react的应用，但是默认的情况下，他会创建一个基本的项目，而内置的webpack方面的东西，是隐形的，当然用户是可以通过指令将配置文件导出并修改的，但是相对于vue-cli的做法而言，在灵活性方面，确实有所欠缺，本次实践主要是阅读vue-cli的源码，通过vue-cli的做法，完成一个react-cli，我们不考究市面上现在是否有类似的工具，做出自己的工具，会对类似的工具有更深的理解


